★有冇人知呢對重腳味游b鞋後來怎樣？

有冇公開拍賣？

都佢無腳板 點會著過

鬼

唔係後來助手幫佢攞返咩